其實林伯真係撚狗王

樓主被撚王

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

撚到班車狗紮紮跳

認錯人

樓主唔好嬲
前晚唔係你嘅錯
發生咁嘅事大家都唔想

真正攬炒巴

Weiner

你指港父係狗

無講錯喎